應該整番支反抗運動旗幟

港英旗同美國旗好似有啲唔不倫不類

旗上面可以寫番7大訴求

未來遊行有旗海寫住7大訴求一定好壯觀

你要乜旗就自己整自己舉
咁多年都係度嘈用乜旗呢D無謂問題